一人一首失戀歌

一人一首失戀歌

請先說你好

為何戀愛可以當做吸過半支煙

濕了分寸

唔好聽張敬軒